有隻美容雞就嚟落搭，點玩佢好？

是咁的，上星期有隻美容雞hi我
咁我見有玩具玩，咪即管玩吓囉
佢同好多美容雞唔同，知道我好撚憎聽人錄音
但佢又好有耐性肯打字，可能佢見同我多共同興趣，有話題啦
但講到尾，美容雞就係美容雞
喺而家呢個時勢，國難當前，仲有心情偷呃拐騙嘅，就仲賤過真係做雞嗰啲
所以各位手足，你哋想我點玩佢？

71維園見

放大張相？

啱呀師兄，可惜唔係嗰日

圖都冇
我講女圖

sorry手足
即到

人地都講到明sales，咁都叫呃?

好撚無聊，揾食Jeh
屌你老母想點啊

我額頭「作」住個賊字，所以我攞你啲嘢唔算係偷係搶？

可以食左先

炒口罩都係搵食啫
屌你老母想點呀？

賊同sales都可以撈埋嚟講

咪係

咁呢啲臭雞，呃蝦條都還可以嘅

但我唔信會食得到囉

你咪約佢哋出嚟燒9哂d口罩佢囉
正義使者

P牌就只有咁嘅層次嘅思維
聽過乜嘢叫男盜女娼未？

呃嘅意思係令你over value咗一樣野嘅價值，俾貴咗錢買，但你段cap圖又唔見佢有吹噓到啲療程名不符實咁，定還是你毒撚心態發作以為幫襯完佢可以食埋人地?

唔知你up乜7
慢慢搬龍門啦

樓主 似唔憤氣識到美容雞 大受打擊

柒頭樓豬，我屌你老母啦

真係話你on9都驚你嬲
要sell嘢的話大把方法
咁樣扮fd扮成，已經係欺騙感情啦
一定要去到食嘅層次？

痴撚線
之前玩app都match過佢
同一張相

講野勁姣

洗唔洗咁多🤣🤣🤣

一隻美容雞都有咁多打手幫佢開脫
唔怪得啲人話連登比起一年前愈嚟愈反智

咁都食唔到

師兄，拍片啦！

吓 你覺得sell野唔通一黎就串你好樣衰? 你話嫌人獻媚多過同你講解facial野，你自己又唔去問返人地啲details? 好心你冇興趣就咪玩人啦

講還講.jpg

人地直接講明去美容園，唔係一開波呃你出黎先再帶你去美容院wor,如果佢係wtsapp講明約你出你去做facial,你就不如直接reject算啦，大家好黎好去

得罪講句，咁嘅樣都入行。。。

佢仲諗住請你食糖水，
你放人上網，佢會好hurt囉

屌
帶佢去差館自然有人玩佢架啦

而家你似正義使者多d囉

你啲邏輯簡直係世界級，即係你認為啲sales狗/雞喺交友平台搵食係好合理？

哇，啲字多撚到

你係有道理
但
你條女權臭閪又唔好下下老屈毒撚

佢請埋隻豬我食都唔值啦，做一次facial幾錢呀？

一開始講到明, 你冇興趣咪quit 有咩問題
而家係你有心trap佢 先會有咁嘅對話姐

依個前設又唔同講法
樓主唔使同人嘈，求其飛機算啦

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

叫佢71去維園

你logic有問題

國難當前仲諗點玩美容雞
你都好撚無聊
拉

同佢講 七一 維園見

佢都講到明算啊

其實人地都講明Sales 又講明自己收介紹費

如果你咁都應承 其實無咩野呃 係願者上鈎

仲想點

樓主都缺德下

隻美容雞已經夠慘㗎啦 你仲要玩鳩佢 好衰

啱阿，人地都講到明，你冇興趣又係度撚鳩人仲po人上黎，知唔知醜

又係佢

樓主戇鳩，完。

佢又幾坦白話自己有錢收

你以為自己玩緊佢既時候 同時亦都係玩緊自己
佢就同時間同好多個傾緊 你就一對一
當然你既時間可能唔值錢..所以認為值得..

喺而家呢個時勢，國難當前，仲有心情偷呃拐騙嘅，就仲賤過真係做雞嗰啲

非常認同

🤣🤣🤣

樓豬約隻雞出黎
開床單喇

條友講到明sale樓主，呃乜鳩，係咪個個都唔睇字見到就屌左先

有冇咁好笑......🤣🤣🤣🤣🤣🤣

樓主弱撚智

咁嘅樣 難怪咁熱情

留名

咩app

屌 有冇啲美容雞係正架
隻隻都咁柒點傾

講明係sale 有撚用咩
你話講明一次幾錢,唔hard sell 我就buy你姐
一陣上到去咪又係sell 幾皮野package

佢呢D唔係普通sales,你上到去，係不斷換人層壓式推銷

支持sales放樓主電話 個人資料 facebook ig出黎

弱智仔

題目打好d，果d係傳銷雞

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

美容喎 hardsell下話乜撚野層壓式推銷呀

做sales呢行係咁架啦
死魚咁撚樣又話人冇服務
扮fd又要俾你話呃

佢講到咁白邊叫呃

有本事唔洗錢食咗佢你咪叻羅

人地都講明係sales關美容雞咩事

保險狗夠解晒成個plan俾你聽，咁就唔係呃?

講到明自己係sales同會收介紹費 算係咁啦

放過佢啦 無必要去到太盡

如果佢真係請你食飯個啲就唔係美容鷄嘅
但九成九會走咗去lor...成班咩講到咁白唔係鷄，眾人佳醉

🤣🤣

約佢出黎先繼續玩

視乎佢有冇隱瞞/吹噓成份，但呢兩樣野我喺樓主cap圖完全見唔到，咁都叫呃?

咁大塊面, 做FACIAL 一定好貴

巴打最好約佢食野話你請，仲要食貴d，食食下就話去廁所之後走佬等佢一個埋單

約出嚟抽下水囉

解釋晒又無講大話，點解係呃

樓主噉樣又算唔算呃人

你而家咁快開齊對話no.同樣
仲可以點玩呀
見哂光啦on9

講到明都算呃？

你冇興趣咪唔好理

有保留，所以71維園見

搵食大撚哂？71維維見，夠膽黎呃我！

上得連登乜都唔遮好快揚

痴線我唔覺得有問題喎
你唔賴下政府點解幫唔到你班啲口罩返嚟
人哋有窿路係咪奉旨要成本價賣俾你

呢排啲心理變態嘅人連登仔出晒嚟
之前有個變態佬自己一個月唔搵人，後尾搵返人，人哋唔show佢就開埋電話
各位女仔真係要帶眼識人
識着呢啲痴線佬真係單身更好

叫連仔Del post啦
唔好害左條女

此post 已完

保險都有分正常同呃㗎係咪上得連登多以為所有保險都係呃人 襯後生買翻個保險啦小朋友

樓主神經線發作 講到明係sales 唔啱咪唔應機就算啦

放上黎又唔會話你醒既

打咁多個🤣 煩撚死

最後唔知邊個呃到邊個，等結果

死臭雞 推到人人都知佢係雞

點樣可以出到向右嘅呢個 🤣 ？
我個頭轉右佢都唔跟我轉右

同街邊啲電話sales sell你plan有咩分別

絲打好波淨係語氣都贏曬 以理服人

樓主po我出黎俾人串到一棟都冇🤣🤣

樓主dd垃圾毒撚真係好撚肉酸 係唔係都post人上黎連登 仲要覺得自己好撚正義 仆街死啦你

拉

食乜撚嘢環食
Btw 7.1維園見

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

Cmb match過

🤣

係咪Kimberly?

我覺得係你唔敢變好囉
（Kimberly, 2020)

唔明點解啲人會覺得樓豬有問題
話明交友app就認認真真交友啦 sale乜鳩
明明係啲美容雞濫用交友app周圍sale人搞串個party
都仲要話咩講明自己係美容雞所以冇問題

佢有另一個電話

佢而家叫Angel

上到去 係咁換人 係咁介紹唔同plan比你
介紹到你覺得煩

明買明賣都放上黎

以前專擺美容雞ptgf上嚟不之幾正 日日有嘢睇

條女好撚煩 係咁用呢個

樓主柒左就潛啦

仲要隻美容雞係大陸人都有人撐

咁咪叫hardsell囉你知唔知咩係層壓式推銷

呢度啲小朋友應該冇睇rock gor

原來用交友app 水人係連登呢度唔屌得㗎

嘩！賤種蘋果屌人做傳銷呀！

冇事冇事，明買明賣，冇呃人，唔係傳銷～

個美容騙徒大陸落嚟唔屌得㗎～

呢個post好多人出黎護短, 係咪美容雞同行黎

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣.......🖕

岩呀，rock 哥條仆街明知對方係sales 都呃人出嚟真係賤過狗

WHO?

介紹到煩=/=層壓式推銷

咁就...算9數啦...好難落搭喎

應該之前嗰港姐 post 起咗班美容騙徒底，
所以派咗成班打手入嚟，
一見有任何post 中傷同行就入嚟護短

喂，你班支那仔支那女今日呃唔呃到人呀？

嚴格黎講可以話唔係

因為層壓式推銷係香港係犯法，
嚴格黎講係多層次傳銷。

多層次營銷經營手法備受爭議，多年來受到不少批評。批評集中於行銷模式與金字塔式銷售（台灣俗稱老鼠會）類似、直銷經營行為與邪教類似。

小朋友
13% 回報 唔講保唔保証係咪呃呀
分呃唔呃 讀多啲書啦 小朋友
全部plan都無犯法
蝕錢都無 但講唔講係道德問題

垃圾返屋企含柒啦

留名等睇樓主食

無野啦 咁你都拎黎比喻，應該唔夠你講

笑喊夠未

其實當佢同你講咗佢會收介紹費嗰吓，你已經輸咗
因為法律上要佢帶咗你去美容院做facial，
而佢冇講佢會收介紹費先至會犯法。

詳情

樓上果班友可能同行嚟

[url][/url]
我哋用緊同一個whatsapp?

佢轉左新電話

咁多師兄同依隻雞有聯繫

玩weTouch大把動物爭住同你match
Sales / marketing / promoter / project management
Part time全部都係😄

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

千人斬

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

我都爆其他美容騙徒先

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

呢兩間張單格式完全一樣 只係唔同名

又見到好多Cupid beauty 嘅人

呢D美容雞真係好撚煩

唔講保唔保證叫住解晒成個plan?
你智力有問題？

叫做

咁多人幫啲濕鳩sales

我對於我菊花既花紋不怎滿意, 希望你可以幫我攪攪佢

呢d臭雞 成日晒人時間 傾完一輪先講美容 一見到即block

Emoji 想點撚樣

嘩我屌你老母 嚟啲真係sale到人㗎咩

其實最好玩係你首先扮5知，同佢傾一段時間令佢覺得你肯接受，之後佢一講美容，就再踢爆屌尻佢咁先可以真正浪費佢哋時間成本

同一個apps入面幾十條女都話做同一樣工作，自己人搶自己人生意，歡迎去weTouch挑機

ENG呢間野都十年以上
好似仲改埋名

其實佢哋同你傾嘅大部分都係copy and paste

Sell 小學/中學同學 可以頂一陣，
之後街頭dse 問卷再水一班人入局，
就可以靠食下線水賺錢

樓主圍爐失敗

國難當前 樓主仲有心機玩人

國難當前，仲有人厄厄騙騙

係喎天才
得你先知喎
你老母有無解埋俾你知 你智商得80 弱智呀?
邊個柒頭會每一粒字解埋俾你聽呀

你老母湊大你個湊 唔係臭閪個臭咁呀?
返去睇晒你上網㩒每一下agree啲條款先黎駁嘴啦小朋友

唔係犯法咁又點，一句講晒黑人憎

正正常常咁sale都覺煩，扮完fd sale仲黑人憎，俾人屌有咩問題，d人打電話問你借唔借錢 你都屌佢架啦

個比喻差到

Chill佢老母臭閪咩 睇到啲人鳩用chill 真係好撚火滾

屌你老母，解晒又係你講，解晒但係唔講保證回報又係你講，返去驗腦啦

cls 咁嘅樣點引人去呀

不過想當年我都柒下柒下，個時仲係電話sell，我見佢把聲幾好聽又話免費都走咗上去

屌你老母臭閪
唔講埋臭閪以為我屌你老母個嘴添呀柒頭皮

腦殘小學雞真係要驗腦
唔記得話埋俾聽驗腦要搵醫生 要俾錢架
傻鳩

傻閪你兜唔到架啦

垃圾 你駁到我邊句呀
一句兜唔到扮有道理
返去打飛機啦

咁撚柒舊嘅技倆真係搵到食?
會唔會太浪費時間

你連基本邏輯都無，有乜值得人去駁你？
你返去食返個奶咀，研究清楚咩叫解釋晒但又有嘢無解釋先返黎鳩噏啦

雖然美容Sales玩交友App係另有目的
但樓主你依刻又冇損失，人地又開宗明義做sales

咁其實你想我地比咩回應？ 死毒撚好有正義感督美容雞灰？加句國難當前之後post堆d垃圾，關我撚事？

真係多美容sales係weTouch揾食

Kimberly Lee呢？

連登仔做咩原諒左班美容雞

而家呢個情況 係樓主呃人

原來用交友app 水人係連登呢度唔屌得㗎

嘩！賤種蘋果屌人做傳銷呀！

冇事冇事，明買明賣，冇呃人，唔係傳銷～

個美容騙徒大陸落嚟唔屌得㗎～

岩呀，rock 哥條仆街明知對方係sales 都呃人出嚟真係賤過狗

關你撚事你又死入嚟p牌仔

原來用交友app 水人係連登呢度唔屌得㗎

嘩！賤種蘋果屌人做傳銷呀！

冇事冇事，明買明賣，冇呃人，唔係傳銷～

個美容騙徒大陸落嚟唔屌得㗎～

岩呀，rock 哥條仆街明知對方係sales 都呃人出嚟真係賤過狗

真係屌佢哋老母，傾傾吓先知佢哋係美容sales

有D重撚串，WTSAPP傾一排就SALE你之餘，重直接叫你請佢食飯

我同佢:好阿，我請你時，你又請番我咁
之後佢講: 吓，你憑乜要我請你食飯

我心諗屌咁你又憑乜要我請你食飯，又唔係靚女

呃一個有幾萬蚊
分分鐘整APP個個有佣收 唔係呢會咁多sales

點解呢啲post仲推啊，要關心嘅先關心香港，唔撚係同啲美容apps曬時間啊，呢喲post拉左佢啦，咁大個人自己解決啦。 拉

樣衰都可以叫人請食飯

朋友你可唔可以出少啲膠post

感情台咁多post，呢個post 唔係熱門，咁難搵嘅post，你都要特登入嚟留個言，你都幾撚好野